有冇人試過發生交通意外

有次喺停車場hi花都嚇死
究竟咁既心態仲應唔應該繼續揸車
有冇人試過撞車/炒車之後不知所措

求下你唔好害人

試過坐朋友車夜晚炒撞石壆，成個車頭冇左
不過冇咩特別既，最緊要人冇事